聽日就算餓撚死都唔會去幫襯有開鋪既餐廳鋪頭！！！！！！！！！

聽日邊個支持班唔罷工既鋪頭就係鬼！！我食樹皮都唔撚入佢地d鋪食野！！！

啱呀
聽日罷買 零消費

罷工罷市罷買